{
    "minecraft-version": "Minecraft version",
    "java-version": "Java-version",
    "fabric-version": "Fabric loader version",
    "quilt-version": "Quilt indlæser version",
    "plugin-load-problem": "Pluginet '{{plugin-name}}' kunne ikke indlæses.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine version",
    "bedrock-version": "Bedrock version",
    "forge-version": "Forge version",
    "neoforge-version": "Neo-Forge-version",
    "magma-version": "Magma version",
    "mohist-version": "Mohistversion",
    "arclight-version": "Arclight version",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader version",
    "authme-shutdown-problem": "Plugin 'AuthMe' kunne ikke indlæses og lukkede serveren ned.",
    "pex-config-problem": "Konfigurationen af plugin 'PermissionsEx' er ugyldig.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Der er flere pluginfiler for plugin navn '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' og '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' mangler de nødvendige plugin '{{dependency-plugin-name}} '.",
    "plugin-dependencies-problem": "Plug-in '{{plugin-name}}' mangler '{{dependency-plugin-names}}' for at kunne start og virke.",
    "plugin-disabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kunne ikke blive deaktiveret.",
    "plugin-enabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kunne ikke blive aktiveret.",
    "plugin-runtime-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' fik et problem mens den kørte.",
    "forge-confirm-problem": "Forge kræver din bekræftelse for at kunne anvende ændringerne og starte serveren.",
    "mod-dependency-problem": "Mod '{{mod-name}}' mangler den krævede mod {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Mod '{{mod-name}}' mangler påkrævede mods {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Der er flere mods filer for mod navnet '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' og '{{second-mod-path}} '.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Der er flere mod filer for det mod navn '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Mod '{{mod-name}}' har givet en undtagelse.",
    "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' har en fatal fejl.",
    "world-missing-mod-problem": "Verden blev gemt med mod '{{mod-name}}', der syntes at mangle.",
    "world-mod-version-problem": "Denne verden blev gemt med mod '{{mod-name}}' version {{mod-expected-version}} og det er nu version {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' er ikke kompatibel med din nuværende serverversion.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Den nuværende verden var skabt/indlæst med Minecraft 1.13 eller højere. Det nye format kan ikke indlæses i en ældre version.",
    "old-player-directory-problem": "Serveren har fundet en gammel spiller register i verdens fil.",
    "command-run-solution": "Kør kommandoen '{{command}} '.",
    "authme-shutdown-solution": "Sæt 'stopServer' til 'true'.",
    "configure-plugin": "Konfigurere plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Konfigurere plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Installer en anden version af plugin '{{plugin-name}} '.",
    "plugin-install-solution": "Installer plugin '{{plugin-name}} '.",
    "plugin-remove-solution": "Fjern plugin '{{plugin-name}} '.",
    "file-delete-solution": "Slet filen '{{file-path}} '.",
    "file-edit-solution": "Rediger filen '{{file-path}} '.",
    "mod-install-different-version-solution": "Installer en anden version af mod '{{mod-name}} '.",
    "mod-install-solution": "Installer mod '{{mod-name}} '.",
    "mod-install-solution-with-version": "Installer mod '{{mod-name}}' med version {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Fjern mod '{{mod-name}} '.",
    "aquatic-version-install-solution": "Opdater serversoftwaren til 1.13 eller nyere.",
    "plugin-command-exception-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kan ikke udføre kommandoen '{{command}} '.",
    "ticking-block-entity-problem": "En blok i verdenen skaber problemer.",
    "remove-block-solution": "Fjern blokken fra verden, fx med MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Rør ikke noget. Det her problem fikser måske sig selv.",
    "chunk-load-exception-problem": "Der var et problem i indlæsningen af verdenens chunks.",
    "remove-chunk-solution": "Fjern den problematiske chunk fra verden, f.eks. med MCEdit eller ved at fjerne regionsfilen.",
    "multiverse-load-problem": "Verdenen '{{world-name}}' kunne ikke indlæses, fordi det indeholder fejl og er formentlig beskadiget.",
    "world-repair-solution": "Reparer verden '{{world-name}}', fx ved hjælp af Minecraft Region Fixer eller MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Verden '{{world-name}}' er en kopi af en anden verden og er blevet forhindret i at blive indlæst.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}', er ikke kompatibel med Minecraft version {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Installer en anden forge version.",
    "malformed-encoding-problem": "Noget (sandsynligvis MOTD) indeholder fejl formateringskoder.",
    "change-motd-solution": "Ændre serverens MOTD.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "At bruge en whitelist uden en online godkendelse er ikke tilladt.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Brug af en tilladelsesliste uden online godkendelse er ikke tilladt.",
    "disable-whitelist-solution": "Slå whitelisten fra.",
    "disable-allowlist-solution": "Deaktivér tilladelseslisten.",
    "enable-authentication-solution": "Slå onlinegodkendelsen til.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "En mod mangler den krævede mod '{{dependency-mod-name}}'.",
    "version-downgrade-problem": "Din verden blev brugt på en nyere version.",
    "version-downgrade-solution": "Installer en nyere version af Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Skabe en ny verden",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Kan ikke dekryptere verden. Marketplace verdener kan ikke installeres på dedikerede servere.",
    "mod-incompatible-problem": "Moddet '{{first-mod-name}}' og '{{second-mod-name}}' er uforenelig",
    "server-install-different-version-solution": "Installer denne version '{{software-version}}' af din serves software.",
    "plugin-api-version-problem": "Plug-in '{{plugin-name}}' har brug for '{{software-version}}' af din servers software.",
    "plugin-java-version-problem": "Plug-in '{{plugin-name}}' kræver Java-version {{java-version}} eller nyere for at kunne køre.",
    "change-java-version-solution": "Ændre din Java-version til {{java-version}} eller nyere.",
    "ticking-entity-problem": "Enheden '{{name}}' på placeringen {{location}} forårsager problemer under afkrydsning.",
    "remove-entity-solution": "Fjern enheden '{{name}}' på adressen {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Plugin {{plugin-name}} understøtter ikke regional afkrydsning.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Installer en software uden regional afkrydsning, som {{software-name}}.",
    "type-client": "Logbog for klienter",
    "type-server": "Serverlogbog",
    "type-proxy": "Proxy- Log",
    "type-content": "Indholdslogbog",
    "type-crash-report": "Logbog over nedbrud",
    "type-unknown": "Ukendt logbog",
    "forge-language-provider-version-problem": "Mod'et '{{mod-file}}' kræver '{{required-version}}', men '{{found-version}}' er installeret."
}
